                                             **BeWeb Beneito Yohan Evaluation 01**

Travail quasiment terminé de mon point de vue, si je veux faire mieux je dois me renseigner plus sur les différentes docs ce qui fausserait l'évaluation de mon niveau personnel à l'instant T.
J'ai un petit soucis sur mon animation sur la partie HTML CSS responsive l'anim se déroule dans le mauvais sens... 